屋企人借你個名買車 你制唔制？

阿媽話佢有借咗唔少銀行錢
車最近又壞咗就想買過架
佢話同我聯名可以借多d
我一個fg得一個月差唔多兩萬

想問下如果我應承佢 我會有咩影響
講真 我都唔想講佢知我收入幾多

可以順便比d藉口我唔借 thanks各位